黎巴嫩-凌空飛踢催淚彈

不愧係中東足球強國

都係覺得依個利害d

人地仲要係一條毛巾，眼罩都冇

窩利

香港狗平射點踢